突發！國會大樓出防暴

reporter: some protesters managed to get into the building

只有投反對票阻止敗登當選先可以平亂

reporter: protesters encouraged by the president ....

記者話場示威係美國總統帶頭

又係老屈

難怪而家兩邊越黎越極端, 因為大家都唔會再睇對面既新聞媒體, 覺得對面係FAKE NEWS

畫面好靚 保留實力唔好送頭屋企張床要人

reporter: the capitol on lockdown. protesters going up the stairs, entering the building

邊個媒體講嘅？

reporter: we heard rumbling, protesters are taking over the capitol

佔領國會?

Push

post #1 條 link

少癲
勇到
有槍真係會勇d

rumbling

reporter: protesters want mr trump to be confirmed to be the next president again (4 more years)

華盛頓得好少人有槍權

大紀元有冇喺嗰邊嘅直播 唔撚想睇條左膠

reporter: protesters are chanting "stop the steal"

Ic
感謝提醒

州A人有槍可唔可以帶入州B？

reporter: we heard two loud bangs without indication of smoke

around 13:00, trump finished his speech to his supporters at washington dc by saying "let's walk down to the Pennsylvania Avenue"

around 13:30, mike pence issued a statement breaking with trump on electoral vote

around 13:40, trump supporters attempted to breach and occupy the U.S. Capitol

帶到入 但持槍出街要有牌

岩岩聽newsmax話陣間６點PM會戒嚴

係度爆門

笑撚左右

God bless America

DC 6點宵禁

首先唔會似香港黑驚先

侵帶頭示威

下

會唔會有人沖出嚟話打爛咗個玻璃好心痛

reporter: we can smell something chemicals in the air

咁就係内戰開始

reporter: we are smelling more chemical irritant in the air

左霉開始作故仔

呢單野 痴撚線 樓主講既

dems會

Ok
感謝提醒

啱啱宣布咗會宵禁

開左第一槍未

BASED BOYS BASED BOYS BASED BOYS

美股即刻插水

你老母張床就要人

美國嘅警察用長槍指住喺地下嘅示威者

左膠依家想屈鳩Trump政變,做佢treason(叛國)

民族性問題你估港豬咩

哇屌

天佑美國

如果d人唔肯 咁會點？

哇屌老母個閪次次都迫滿人

拉打 天下烏鴉一樣黑

都未出結果就衝入去中晒中共計

愛國者視角：這是一場革命，光復美國國會嘅革命

會送頭be water 呀

留名

pence都做到咁囉，仲等咩嘢？

reporter: protesters ENCOURAGED by the president ....

帶頭衝嗰啲應該係鬼黎

美國勇武

港乜撚豬
香港有冇槍權
有冇服兵役
有冇任何training？
人哋嘅立國價值觀係check and balance
係真真正正打過個國家返黎

走 比佢走 夠啦 輸民意呀

咁宵禁條毛啊

美國內戰2.0
對中國嚟講呢個係最好嘅結局

一名示威者上左 speaker's chair

想用國軍政變慳啲啦

同我講冇用 你同侵講囉

有裝

真心好型

佢仲控唔控制到群眾情緒

Pelosi 話要用國民警衛軍清場

侵睇嚟真係做足準備

下 唔係掛
香港人勇武
強弱懸殊都敢於對抗黑警
試下香港人有槍權

同香港好似，然後個記者話係terrorist act
痴撚線

Terrorist my fuckig ass

支旗

佔中

大部分咪又係聽日返工 不了

笑死
「我唔係窮撚呀，我只係冇錢之咋」

雙重標準到呢。。。明明就係體制失敗先會有呢啲事情發生

中國美國特別行政區區旗

有槍權差好遠
香港有班狗一早收咗皮/至少無咁癲

美國版天安門正在醞釀

支旗好搞笑

頭先右上角好多警車個上空出煙

protesters: we're going to the capitol

20號之後
更換為呢支新美支旗

7月1日，立法會嘅4位死士......

好諷刺

reporter: are you ok sir you're bleeding?
protester: the police was beating me

現場有人吹響號角

美國黑警

d左媒左膠開始入侵數

Reminder: this "president" called his supporters to fight for him and democracy a few hours ago.

They are doing what their leader told them. Violently.

Trump

啱啱個人講係真槍

開始屈侵侵政變了

睇來一場內戰係無可避免了

解放軍來了我帶路

下一場完美風暴

protesters: someone shooting people inside the speaker's chamber .... she's dying .... she got shot in the (inaudible) .... covered with blood

總統帶頭暴動

美國藍絲：一定收咗中國佬錢！

A Storm is coming

咪on9啦你，人地美國係民主國家，香港極權地方，有得比？香港人企出黎已經好叻，唔好出黎獻醜啦

中华人民共和国美利堅特別行政區區旗

我諗係你問題only
大把大勇有謀嘅義士手足

有冇 link

極權地方企出嚟就好叻？ 對唔對得住歷史上咁多革命先烈 廢就廢啦

protester: a woman was shot in her neck while we were breaking into the chamber .... she fell on me and said she's fine but after a while she started bleeding and blood came out of her mouth .... i don't know if she's alive of dead now

開左第一槍？

唔知係防暴定其他人開

好似係喺議事廳入面開

傻閪

示威者講的 未fc

reporter watching the video recorded by the protesters about the woman that was shot on the neck

有片，畀左個記者睇

今次可以點收科

求link

Pin this

長期戒嚴 州際不合作運動

大撚鑊

屌。。。

omg

有片

仆街了

reporter: they just confirmed the shot has been fired in the capitol building

BLM燒搶打既時候唔出國民警衛軍，依家出黎做咩？ 愈來愈憎呢件滿口道德，但係成家都同共產黨有利益關係既老妖婆。

痴撚線 洗唔洗開槍 唔講以為個女人揸住把rpg係到行

國防部拒絕左

的撚樣不停話Trump要負責任，BLM的撚樣無死到Trump就要負責任喇，屌佢地老母啦

支那最想見到依個畫面

比你成隊isis 班到黎香港都唔夠打啦。。。

證明邊到嘅警察都係會開槍

天下黑警一樣黑
警察只係有權既黑社會組織

睇黎佢地係唔會走，今晚應該清場

第一槍！今日係民主最黑暗嘅一日！大家要繼續抗爭

就算我反侵都覺得完全 CLS
老老豆豆講到尾就算係一班小丑入去搞下事，點可能可以支持用致命武力
垃圾警察

😂😂😂

唔知堅定流

Backup pls

＃133有圖

cls 人地手無寸鐵，用 pepper spray 都夠啦，洗撚開鎗咩

冇啦 肯定暴動

你所講嘅大把係其實得好少
大部份都係企係一邊睇戲
香港人個民族性係的而且確唔夠
甚至乎係冇咁濟 我唔明佢嗰個講法有咩問題

仲要班警察一隻手係揸警棍

根本完全無需要開槍，除非有示威者最起碼拎架撐

reporter: police have blocked the doors which some protesters broken through and made their way into the capitol earlier

武裝起義打佢老味啦 又唔係無槍

USA USA USA

比藍屍講中左
老美真係開鎗

protesters chanting "let us in"

聽現場似乎愛國者傾向升級wo

似乎防暴已經清走左國會入面啲示威者，依家封曬啲門唔畀人入

左膠到底呢十年嚟養咗個咩中國出嚟
一年半可以攪撚到世界七國咁亂

光復美國 時代革命

開槍隻狗一定比人告謀殺

有short gun個 d係police 定係d乜?
是咪呢幾個shooting?

trump係唔係等緊dem班人頂唔順要佢declare 緊急狀態

protesters chanting "USA, USA ...."

CNN見到

剛剛白宮發言人係Twitter好似有一則關於Trump call警衛軍既野

唔係Blue lives matter 同obey the police or got shot咩

佢叫人 protest peacefully，等對家無藉口動武

如果任由示威持續，biden 好可能無得如期就任

根本就係惡魔

見到JOE BIDEN IS A PEDOPHILE

he is

Secret Service (特勤局)

DC 緊急狀態係TRUMP 定個 DC Governor (Dem) declare?

打足幾個月比你踩低香港勇武，你收皮啦

reporter: we heard clashes

做咩鳩

protesters making way into the capitol again

smoke coming out from the building

擺明講緊黃店打卡，防疫報警，議會戰線個班啦

你做乜鳩

你講呢d 同勇武完全冇衝突

原來係呢條撚屌
不過最終又咪冇事
This is America

右上

heavy smoke still coming out of the building

爆門就開槍

🛂突發消息
爆炸裝置出現在美國民主黨全國總部
現時兩黨全國總部全體人員全部緊急撤離
#探子

未 fc

屌你老母肯定係收左中國錢搞事

探子channel成撚日fake news

unfollow 都fake...

垃圾channel嚟，成日鳩噏

係呀係呀 fake news去哂邊

雖然打錯咗民主共和

Republican

波台狗咁早

我無瞓，一直關注事件

幾時救世

探子channel呢個channel除咗fake news仲有咩

右哥

玳瑁哥
而家瞓，聽朝仲要做gym

右哥呢兩日戰鬥咗咁耐係要休息下
我都訓了

Blm果陣有冇咁做

你google 下啦

又想spin 去其他野

咁當你屌尻老美開槍乜乜乜嗰時
點解又唔屌香港黑警開槍？
雙重標準？
同埋我哋有話過美國警察係楷模？

呢句真

喂！係你呀！上speaker's chair嗰個！
你個頭好柒呀，去換過個髮型啦！
你啲衫都好唔掂，快啲掉咗佢去買過套！
無咩特別咪去商場行返陣先返屋企囉

我係講緊人數唔夠呀
源自於個民族性唔夠強
我邊有否定過佢哋嘅努力

好似死左

支旗好正

快d聲援侵 拜登落台

國軍應該出啦
到場自己奪權

All live matter

老實講而家美國嗰邊人數都唔係好多
對比造勢大會 唔通美國民族性又唔強咩

死左啊，吊你老母

612

要比政治庇護佢啊

奶美狗中撚晒回力鏢

瞓醒未 平時Trump 就係下下要popo shot 嘅人

共狗死全家

一有依啲相就全國動亂

今日啲news post全部由五毛開

對BLM開左槍未？

比人打足幾個月啊嘛?

維尼最期待嘅畫面

但係成個大華盛頓都會區除咗佢之外仲有兩個州 咁點計？

又拉又打，勇武

情況唔同 無得比較

舉個例子問，若果我有紐約州槍牌，但我係華盛頓果陣可唔可帶出街

7.1 立法會之役

咁緊係要有該州牌照 唔係你一個牌走天下

同你個名好襯

仲以為係事發過程嘅片

迷霧裏，最遠處吹來號角聲

香港都應該有槍權

條街太多恐怖分子

侵今次真係心諗
仆街玩大左

連續3隻五毛

諗多左 已經清左場 重啟左投票

咁即係嗰陣有冇戒嚴啫

咁你都係廢鳩一條姐

拜登會